（有圖）呢幅圖解釋左點解咁多本地個案

原來咁多人來往深圳灣
睇到個畫面比見到堆數字震撼好多
我重以為無人過關
不過咁，想證明源頭係支那
最好方法係叫政府封機場同取消外國豁免
一來政治正確，二來做左佢無得再賴

呢班根本係蝗蟲黎

原來個關根本無封過

放暑假又走返上去，9月開學又走返黎

武肺永續

屌 根本就係大陸傳入嚟

原來聽方向新聞話
係有班人離開香港避疫

佢地信政府
覺得香港疫情好差
支那疫情受控
所以逃離香港

03年一次，1月傳1次 7月又嚟多次

得張相又無日期

去又14日，返嚟又14日，都咁多人去？

出左20萬張特權證書